有無人想打鑊會員金彩元田園採柑

如題

樓主快啲仆街死先啦

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

你死撚哂全家都未到我啦

條友又真係成日色情我班囡囡既

支持樓主
樓主真係好能高汁

你全家快手d抄車死 咪到我囉

飯得空降喜都唔況係好人

你咁樣讚我會囂張

專飯空降系idol

你支持得sperm預咗有報應啦傻鳩

華麗空降💃🏻

又關super m事
Btw Spotify 又有得聽番

屌你老母

再黑我三房堅嬲

四方閪仲未找下一個食屎目標？屌你老母臭閪

支持得sperm都況係好人 等俾天收啦

空降喜啊唔係牙降

唔洗搵食屎目標啦
你咪食緊屎 成口都係唔好噴啊

btw你up乜尻

屌你咩 鍾意得老女人嗰啲 肯撚定死變態 係戀母

幾驚你又想黑我老婆既老友

屌你老母支持埋啲護旗手仲係到串77 又食大家樂又打5p字又上支那網仲好意思屌7我？

R fd四方閪 我點講嘢都唔夠你自己d仆街行為嘔心 縮返入你老母個閪到啦

👌🏻

邊B一次挑兩個人機

下=,=
你同佢喇

咁撚鍾意屈人？你咪繼續囉

使撚屈咩 全世界都知啦呢啲嘢

屌佢嗰d所謂嘅挑機同大陸女人
喺度同人講粗口鬥大聲有咩分別
無point嘅應該係單方面潑婦罵街

入去元氣食薑綠茶放題 入去大家樂飲水打機唔通又要同你交代咩 如果唔係你抹黑EXO 洗撚上大陸網澄清咩
反省下啦你屌你老味

冇point?唔記得上次對號入座啊你

洗唔撚洗搵返個post俾你啊

唔記得有邊次你係logical過我
次次都係情緒行先

一句r fd 狗叫醒了誰

係 繼續啦你盲反傻系

傻系話你自己

你睇你講野幾小學雞

呢個真……駁吾刀

大家咁話

不用分那麼細 都是降

撚有抹黑？你同啲十幾歲on9追星追上腦嘅妹妹仔有咩分別？
你自己都爆哂出嚟啦 無人屈你啊垃圾

想打佢好能耐

打狗怎少得了我

幫你重溫下啦咁冇記性

蝗旭熙呢條R frd狗幾時死？

有咩爆？行得正企得正

係 你咪就係太無羞恥心
覺得自己做咩都係啱囉
講得出blackpink跳舞>gf
都仲好意思repost出嚟
唔知醜咪呢d

笑左 gf下皮先 我只係單純唔鍾意佢所以先黑佢又點
唔通要問過你啊？

講醜嘅話我覺得你醜啲喎
成個身黐埋來博咩姐 呢句係同以前嘅你講啊

咁我咪唔滿意黑佢同你絕交囉
明未啊

你唔撚係同我絕交先喎你係我背後講壞話喎
仲喺度扮閪晒嘢咁撚鍾意講大話

背後講你咩壞話
呢d擺明明面講㗎啦
連登邊有咩背後

下==
果位會員人見人愛喎==

貴台真亂。。。
我都係番番去5p台算。。。

唔濟

仲有冇野想辯護？

我對佢地係真愛

真愛仲日日射精？

你個名色情啲

波波好波

冇計 我只係描述返個事實出嚟

上次周周條衰妹真係搞到我一鑊泡

即係你成日色情牙周

你自己都認啦。 四方閪r fd 狗呢個名跟你一世㗎啦
仲喺度懶清高咁

係條衰妹成日上我屋企搞搞震

邊到系5p 台牙？

揾到層主色情嘅証據

十卜牙邊

乜野垃圾po黎

電話俾人hack左

佢唔係牙邊

互屌台？

無咩所謂
你改呢個名唔代表我要接受
they keep talking I keep walking

咁你繼續啦傻閪

你啱佢係no one

你繼續啦
你個人淨係鍾意人地盲撐你
少少意見都聽唔入耳

會員波波係好人黎
@Seolhyun 就不嬲no stake in society

你當初有冇同我講話你鍾意gfriend叫我唔好黑啊有冇呀
咩意唔意見呀 想洗白收皮啦你 ！
咁當初Nancy 老婆 同你咁撚fd 你最後咪又係係咁黑佢

不予置評

我想打牙導牙友牙賓多d

我開遮掩護你。

無同你講唔好黑 gfriend我想講我有喺下面留言
但係你會堅持繼續黑

咁我宜家同笠囝關係係咪好差？
屌咁講明話4/4momoland格鬥大會嘅
我幫佢開堆po集氣推到佢仆街
最後佢笠水 咪再開幾個post狙擊下佢
宜家咪都係好似之前咁正正常常入佢d post玩
有咩問題

你話呢==

下==我逼佢地食催淚彈食水炮

你開10鳩幾個post黑佢仲喺度扮晒嘢
你扮冇事唔代表件事冇發生過
佢唔係黑呢個idol就黑另外嗰個啦好出奇？

繼續啦

開完就算㗎啦
最多下年4/4再狙擊多佢一次

好勁 mark低哂

支持打導.盲犬

扯
你依家就算開佢都冇唔會上水睇啦
都唔知係咪釘咗蓋

why

呢句詞好似比人屌住黎走咁 好無霸氣

我都想知

-.-beep beep

樓主那個來

你那個那個來

那個那個阿==

阿那個不就是那個那個嗎-3-

做乜鳩